獌點睇普巴近兩場2入球,2助攻?

係咪可以再免費送走?

對住咩隊刷數據？

鬼

邊個係人邊個係鬼

心知肚明

仲賣唔賣呀

呢隻仲要係公認既鬼頭

封印普巴之人已除

Paul is the problem.

摩daddy又被逼走

佢自己封印自己

自己激活自己

真正既普巴返黎喇

之後19場有望19入球19助攻

咪撚牙刷踢好d波就ok

賣得了,貼錢都要送走

得返一格電

4球

熱刺